全民tsla 個泡沫愈來愈大

全都是泡沫

空頭一日唔死，股價一日都唔會跌，大戶點都會托到空頭爆倉為止，空頭一爆倉就要平倉，股價會急升，急升完之後冇曬空頭，投資者又唔敢追高，呢個時候就差唔多爆

好似有大戶沽直左tsla 唔知平左未

咩叫空頭？

利申 股票新手

沽空 姐做淡倉 買跌

咁講即係仲有得升

音樂椅

空軍唔死，個股價就會愈沽愈升
好似zm咁

呢個講法實際上唔岩 詳情自己留意下tsla 沽空比率

tsla
NASDAQ最多人short的股

唔會爆就唔喺泡沫啦

你知 我知 單眼佬都知
唔敢買既咩等股災 執平貨

事實係琴日沽空金額達200億美元就引起一場爆升，黎緊幾日可能會迎來最後嘅瘋狂，一兩個星期升到2000，等到股價跌穿布林下線代就表泡沫爆破，可以入場put一下

300幾蚊個時已經有人咁講

有望成為史上首個超越 US$ 20 bill 空頭的美股

打爆龜頭撚

後悔上個禮拜950放左

上一次Tesla 穿布林下線係2月28日，629升到805之後跌到最低350

誇到仆街

如果有大戶沽埋一份呢

一個半個點同JP GS MS 果堆銀行投行鬥，跟本冇大戶會咁做，沽空機構都只係專門沽空細股

2000 is coming

佢二月尾跌係因為美股股災喎
關佢咩事

望3000
到時跌返落1500
同依家入有咩分別？

可能佢想講又準備股災呢

推 願榮光歸香港

呢個post全部都係葡萄撚

利申: 葡萄撚，1005放曬

股災跌就唔係跌咩

大環境因素

你慢慢空
我一半cash等緊特價時段

洗鬼葡萄咩 大把股升喇

有錢即入

做空真係抵撚死 為恐天下不亂

有咩股試過咁?

係囉 淡友勁黑心

真係跨張

Tesla 目標3000

依個時候入會唔會好不智

利申 新手

ARKK女神: 1500-7000

而家入 係買佢繼續新市場 同埋入到S&P 500

如果而家入*

我係睇好佢既，但升得太痴線了

港樓，大陸夠講咗十年會爆啦
爆咗未?

咪燈啦，我想put 佢阿

睇1800 先會回
琴晚買call

已經超越埋Google
好癲

睇市值唔係睇股價喎

zoom 都唔跌 tesla 跌乜

只係佢癲d

入一股先，睇下心臟頂唔頂得順，而家1百1百咁上，落一定150-200咁落

跟住沽空一日死晒，冇人沽空
再爆升

格sir 夠係$1000放咗買樓啦

點都升 大家快d搶貨

佢miss左買多一層樓

唔順可以沽

買QQQ / ARKW risk 低d. 都有tsla

全民tsla 一齊買
一個連登就可以推高個股價

$1000係個里程碑，過到4位數股價好難會落低個四位數$1000唔係到頂， 佢miss 咗full pay 買樓

除非ceo對草死鳩咗

諗住長渣Tsla 上左2千再放都唔遲

證明個泡沫一爆可以跌成點
tesla可能有技術，但實在未有業績去支持依家個價囉

新手指數

見親呢D淡淡驚青post 我都會加注，昨晚很完美

支持上2000

邊關事 照你咁講 空頭全部都傻仔 企係度等比人爆倉？

理據？鳩up?

任何時候入都得，預輸$100 美金一股作止損，輸得起就去馬囉

350到而家1544已經唔知爆左幾多空頭，越升越多空頭，太多人賭仔心態賭跌

小小地咁入囉！如果佢跌你可以溝貨架嗎！溝貨都好過輸機會成本呀

當然有賭仔會賭跌 但好多其實係大户拎黎hedge risk咋
冇指標性

究竟支爆先定 tsla爆先？

zm真係奇蹟 100睇到而家接近309

我昨日都覺得貴，見佢跌，諗住跌多點先入，訓醒就1544

留至少2/3 cash溝貨
波動小就週供
波動大就每兩週供/月供
過濾曬啲noise

溝貨前題係隻股票優質，如果股票唔優質點溝貨都無用

利申無tesla

連登越多呢啲po證明tesla仲有一大段盈利空間

Tesla雖然唔算優質 但潛質夠曬高
當政府approve full autonomous driving road test個陣tesla會起飛

2000

空軍死，tsla 都會死

其實都係，4,5百蚊果陣沽空率一直都好高，拉升到依家沽空金額就創新高。。。

Tesla 其實算優質因為發展潛力好大，外加上有唔少獨特嘅專利技術係比亞迪都比唔上嘅。不過以現價黎講算係貴，之後會有機會出現調整。

沽空股票可以避險
你中學畢業未

應該係long put掛

zoom由$100講到而家$270
市值直衝1000億啦

Tesla有護城河但Zoom冇護城河,跌起上來可以一世返唔到家鄉

有人會鎖倉put 避險

有100股sc 都得

現價嚴重高估 但仲有咁多空頭未死 都唔會跌住，依家去沽空等於做燃料推高個價

當短時間升得好急時 就........

唔好話大跌 回調下都要既

依個斜度爆就遲早既事 但無人估到升到幾多先爆，分分鐘3000都未爆，不過直上之後一定直落 物理定律。

直唔直落 就要睇業績

in the long run, we all die la

好想put tsla/nio/zm 是旦一隻

唔好呀 睇唔到轉勢 食花生算喇

1500蚊一股邊有咁多錢溝
除非成個倉100%tesla姐

好慶幸有上連登 見啲連登仔話Tsla係泡沫 好多空軍 就黎大跌 就知道一定逢低就吸 多謝連登仔同Tsla

廢淡加持
2000

多謝連登燈神幫我賺左人生第一桶金

破頂再追

琴日大陽燭破頂高成交 唔追對唔住自己
賺到就黎可以退休

留俾你地賺

你可以儲幾多錢係你自己問題

入到s&p 就繼續
入唔到先會跌
你企邊一邊？

唔關我事 食花生算
大把股可以玩

怕既咪買ARKK

上2000不是夢

正又有呢d post
仲唔快手short

屌你，同我條女一鳩樣，睇股價唔睇市值

最近先留意望下股票
學到野

家記唔記得上年年尾，今年年頭呢度班股神

earning report之前會爆

而家已經有百幾萬架Tesla係條街到造training data

160 開始做淡

GSX

Btw連登仔講野唔好盡信 自己做下功課google下
當年有人300幾入成堆連登仔笑佢on9高追等跳樓

中概股以後唔會做淡

PDD
Gsx 跟本唔值
但又keep住升

咁夠大把人買油 5號仔 比連登仔笑on9啦
次次睇嬴既唔睇輸既 咪一樣on9

1500 全世界都入
就知差唔多要散水

冇證據指間公司做數＝冇事
升

zm有醜聞
都爆升

就知支那股冇得玩

option for hedging 好正路呀

股票同期權都唔識分

俄羅斯練膽大法

所以美股買升就得

無限QE加未知幾時完嘅疫情，舊經濟死曬，啲錢可以去邊？真係去曬中概股咩...

又有呢d post即係証明係入市時機

加油開多幾個呢d post唔該

1500未
利伸，無買

諗起google

真係唔識跌先奇

有錢齊齊賺 有貨未？

Tesla 是奇蹟

俾起其他科技股 佢好似落後左

google點會跌
你有咩野唔識都係google

呢兩年半我乜股都冇買過
心入面係做淡，所以諗住食花生
點知事實證明做淡真係連屎都冇得食

今朝睇咗個財經YouTuber講 仲有個原因係好大可能會納入標普500 而納入咗之後 手握幾百億資金既指數基金就需要買入tesla既股票 直接再推起佢個價格 所以而家啲人瘋狂買佢既股票 因為納入咗之後就會有人再炒一波 或者做接盤嗰個

依個YouTuber講得有冇錯？

SP500只納入有盈利嘅公司，冇人知Tesla 份財報係點，但我預計今年應該冇得盈利

脾罅滴都攞出嚟講收返埋佢, 唔好獻世啦

唔係不嬲年年蝕緊錢咩?

1500左 就黎1600

22號分勝負

最後嘅瘋狂係1日升500-1000

搞到我都想買埋一份

我見有連登巴打手上有成百幾股
好羨慕

股票新手求教學
上網睇 我知美股唔同港股
可以一股一股咁買
假設15萬本 係1500點入
如果升100點
咁我賺幾多？
唔係好識計

你呢到買到100股 每股升100 咁咪賺100*100=$10000

買喇 仲等

哦 明解
咁我想問 開hsbc 定 citi好

頂，8舊唔買，一千蚊唔買，千二蚊唔買
唔同千五蚊先買

我驚行返BA 條路咋

350 無買 睇住佢升咗成千

當落番千2 你以為有平貨買 點知

最驚真係落手買先黎爆

15萬買到12股
升100點賺$9000

明解 因為有手續費
咁開邊間好 hsbc定citi

升到2000個陣

頂，1500唔買，1700唔買，1900唔買
唔同2000先買

我驚行返BA 條路咋

跌個陣又會話爆緊唔敢入
升個陣又話怕就黎爆

呢d就係市場上面贏錢同輸錢既人既分別

感覺穩陣d者

得15萬用銀行買美股
手續費都蝕死你

HSBC每野收你18 USD
買7次比成千蚊hkd
Firstrade / IB幾耐歷史 好多人用
FT仲真離岸同有SIPC 250k cash 保障

牛牛啦

Sofi lor
一係 IB , Firstrade, Charles

睇長遠，巴肥突話如果無諗住持有十年，就一日都唔好持有

正股驚閪

每日10％

22號變咗幾錢

點樣買到100股15萬美金就話姐

人地大戶又同你講咩

可能係融資呢 不過我真係又想問下 買美股融資危唔危險？ 贏同輸點計 真心想

e.g. FT

方便D解釋啫唔記得假設番佢個15萬本係美金

咁升呢 有無著數？

例如我融資用1470$買左一股TSLA
之後佢升到上1550

新手先自膠
想問一問致富呢種證卷商可以點做空
我見支牛好似好簡單 好明顯有賣空鍵 但又唔想轉
試過未持倉直接賣 咁樣唔係沽空做法?
係唔係有乜條件

借貨沽
再低位(成功的話) 買返 還貨俾人

其實即係借錢比你玩d大
著數就係你可以買多d

係咁咋咩見網上面又話咩有槓桿係到咁

嚇到鳩縮 利申：尋晚融資左黎買一股TSLA

聽連登仔講賣zm累我無咗首期

如果1500點升到1600點
買左26股
即100x26x7.8
20280hkd?

係
點解會問咁簡單嘅問題

股災啦屌

到時點止tsla

即係個市就快爆連唔識計數嘅新手都入埋場

科網股爆破2.0

玩下

多謝師兄解釋
啱啱睇返說明 原來致富仲未有美股沽空服務 得融資
加上美服每次交易都收10美
就算買一定升嘅TSLA 買多幾次都幾肉赤
睇嚟都係要轉 致富留返俾月供同港股啦
唔知有冇低本金開戶又可以支援美股沽空服務嘅證卷商
定係儲夠錢直上IB好

致富玩期權係用speed

你唔了解嘅即刻補錢，唔好再借

會逐日計息

買

你連基本賺蝕都唔識計就唔好掂股票
即係代表你唔識止蝕止賺

ib，息低
開户要求好似幾千美金，唔高

原來係咁 之前供開月供同普通港股美股買賣
用開致富通
唔知Speed有乜用
等陣睇睇
點解要分開兩個App咁麻煩

勸樓上班新手唔好以為美股好好賺
美股一升係好強
但一跌都同時好強
幾個月前股災已經經歷過4次跌市跌到熔斷

有貨揸，無貨勿追

唔追貨就傻，下星期2000啦

祝你好運

賣哂全部NVDA去買, 一星期後再買返NVDA

樓主開一開又唔跳幾多隻新手要IFC 我都係其中一個 上次950開call輸到突, 而家靠緊其他追數

950 CALL點輸錢

今次唔會，睇圖仲有大把水位, sell put 輕鬆賺IV收錢，有乜事咪照買，實升得返，唔係開call， 蝕IV

上一次爆升咪free fall

一接就十幾萬貨

驚咪put spread

上次抽上9百幾嗰條直線 同今次嗰條差唔多咁直

美國佬一跌跟本走都走唔切
一定要市價賣盤 之前熔斷見識過咩叫人踩人 勁過香港跌市

無人討論Tesla升嘅原因

空軍又要被夾爆

股票就係咁架啦 大話骰遊戲

呢個post講泡沫
要升嘅原因去 信徒區個post
大把專家

冇人入場邊有人幫手接火棒

well noted, 22號report positive GAAP eps 就入到s&p, 你自己繼續吹大個bubble

追ok的，賭大細，一回補裂口就止蝕。祝你贏多d ching

應該係執到少少 就連危機感都冇埋 我都有買亦都覺得未有咁快爆 但我真係冇佢咁牙刷刷 仲要特登提有機會入s&p呢樣野 好似好醒咁 但其實連牛牛班大陸人都知

認真升到呢d位講FA就哂氣的，TA圖呢1300做左個base，有profit的，唔回補裂口，就由佢升。而加追，我學馬會d satff咁祝你好運囉，賭大細

想問一下 邊度可以睇到ft 個息口點計，借1000美，一日要還幾多？

Elon Musk 啱啱開左Tweet 話，不要忘記全球只是每7500人才一部Tesla...

暗示個上升空間仍然非常非常非常大⋯

果然space x 之父講句野都唔同d, Sky is the limit, 咁話。

可能真的2000一股不是夢

利申：$100買左，$250左右走哂。現在是葡萄撚

但個陣換手率痴線好多

電車同普及仲有好大距離
而家傳統車廠亦因為上下線零件廠利益問題影響發展
喺呢方面未見到即刻追上嘅形勢
未來發展真係睇佢幾時出埋pick up、貨車
呢啲外國好需要嘅車種
呢方面好似得Nikola 9up緊

發展潛力一定好大，係唔知幾時先真係頂
早幾日先話1500就頂，點知可以輕鬆穿

利伸：想再要幾股

呢個時候買肯定係講呢d, 唔通話佢P/E, P/S 好咩，呢度大把人咁講既，我信佢哋先夠膽入

仲係得嗰幾部電動車打飛機就幾個月升三倍 唔講以為tesla既車有對翼識飛

反而想知美國點解決州際travel 都用電車呢個問題

City 內用電車當然係無敵

但美國人成日穿州過省
不過佢地一個人都幾架車

要州際咁揸可以轉架油車就行得

Tsla喺800幾蚊果時Elon Musk講過 股價太價
依家.....

渣油車穿州過省都唔會一口氣渣，點都會中途搵地方食下野，渣電車咪擺低架車差電，v2 40min 0 to 80%, ok la

係既不過D老一輩成日都話倒油幾分鐘就行得

電車要時間差就好耐

渣電車就要改變入油個觀念，渣油車你會無油先入，渣電車就去到停車場有得差電就差

咁電車會唔會帶動埋成個電網發展

咁你識唔識計你會蝕幾多
賺硬架？

留名等750

新手以為係必賺

有傳9月拆股喔, 再升

要照住supercharger位置plan行程

都唔駛點特別plan既，美國州際公路沿途都有supercharger或destination charge，導航set好目的地，跟住suggestion中途差電就話搞掂

Tesla一直有develop電網同叉電network 而且仲develop太陽能 solar city 遲下可以太陽能 一邊行車一邊叉電

我long左10股再short返10股咪zero beta囉，小學畢業未

沽空=沽
究竟上年六月之後財經台多左幾多兒登仔，唔該可唔可以返返cctai

又係呢啲垃圾 睇淡言論
500左右講 講撚到1500啦

葡萄就葡萄啦 利申葡萄

前三季度都盈利，但今季度有肺炎

set 價沽咪得囉
1100入 宜家1530
set 1400 沽你都賺300啦

Long option先係避險，short option係以風險換取期權金，基本concept 都錯

會回調，但升勢仲係到

起碼2000鎂啦 千五樓下點買都賺 賺多賺少問題

好後悔果時手多多睇牛牛個評論啲人鳩up
話咩zoom 市盈率三千幾，一出財報就會跌到仆街，搞到我97放曬百幾手

Lm

財務報告

等22號至決定買唔買好？

到時就遲啦（升的話）

【彭博】-- 在開售不到四個月後，特斯拉公司將其Model Y跨界車的價格下調了3,000美元。
...
這是特斯拉在大約六周內第二次大幅降價。 5月下旬，該公司將Model S和X，Model 3價格分別下調5000美元，2000美元。一些分析師認為這是需求看跌信號。

降價進一步吸引潛在需求，擴大市場份額，利好

次次減價都係咁講架啦，實情係成本下降可以以本傷人

寧願你今日買21號放

近排降既價好難反映哂落財務文件度
任意解讀都得

22號買就真係遲啦
第一 Elon佢賣左條底褲笑9d空頭
第二 第一季財報出左賣左9萬幾部車而7月2號左公告都話賣左9萬部 唔係第一季賺錢第二季差唔多又係呢個數但蝕錢下話
第三 tsla要入sp500 我係elon做都要做到盤數靚仔入sp同夾9死d空投先啦啦
唔好諗咁多入幾股但唔好訓身 豬左咪當入去赤柱坐幾年囉

同佢個啲spacex火箭上齊升空吧

就黎日經
屌又升

又準備10%

1050放咗
唔敢再入市
啲錢輪唔到我搵

yahoo入果日升撚左60%

你既膽幾大同你搵既錢成正比

同時代表輸幾多成正比

睇黎大戶都想篤爆個泡

一日升200美金

Thanks

好勁

Cls 720蚊買得一手 今日已經1800 賺少少算 冇膽全副身家落去

真心? 遲下你睇住人地賺到買樓唔好喊

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #聯繫匯率 #移民走資 BNO「5+1」 #馬格尼茨基人權問責法案 #快閃文宣

而家1800你都夠膽全副身家落去？ 升唔到3600都賺唔到一個dup，一早買左就話姐

好快見唔到四位數嘅tsla

多謝你!

入梗s&p, 根本就月尾2500，到入果日應該3250, 其實就係派錢俾你

跟住走哂 free fall

跌啦跌啦
入啦入啦

入唔到

幾時幫人接貨

來料

笑撚死

特價完 又升返

屌 中哂

好彩set 左trailing stop

琴晚買tsla既人

年底一百萬唔驚

業績前後見真章

盤後上返千五
業績前都唔好做淡啦 可能夾多浸

其實都係跌返去開巿個價

等睇業績

高位跌20%
接火棒果d有咩感受

係慘啲既
但過多個星期升返㕸

大把傻散比人震走曬

Tesla短線阻力位係3600？

Tesla升穿4800係時間問題

兩隻都值得長揸

等緊CEO出Tweet

TSLA早啲爆仲好 唔好拖冧成個市

1650先黎溝左本金60%
平均價變左15xx
進退兩難

Same here

繼續溝 一齊2000見

提多次大家，穿1300，輸幾多你都要賣，唔賣就等返去1100喇

基本一穿1370，就一定要認輸

放左啦，做左trailing stop

你估我真係冇危機感咩，琴日VXN 跟住QQQ爆升就知有伏啦

開put

埸外 1560+

特價 快d買 跟連登仔上2000

一個月後2000又要推翻上嚟鞭

1年後都可以

你又知升硬？

我都入左20股
點會跌
比位你地入

空頭唔會死，只會愈黎愈多，之後就愈升愈有

連登力量 full power

挾死哂了 跌得

做左droptest未

點會死哂呢

證監會都唱淡tsla

連登仔 揸住個信念2000

升就柒潛 跌就伸個龜頭出嚟 你都幾撚得意

下 幾時潛過 一開始一直都有講野
升？我開post幾號呀咪升得果一日

係啦係啦

歡迎2000 出黎bin我

收皮啦垃圾

柒到唔敢睇

泡沫愈黎愈大 我戶口逾愈來愈有多錢

Hi

1700入1900走

牙籤仔學人屌閪

呢句野真係真理.

個巿場就係咁運作

唯一係老散力量>大戶令到佢唔夠貨玩先會唔跟呢個定律

next station 3500 見各位

歡迎